好想請黑警食黃屎丸

又出膠po

再嘈請你食黃屎丸+逼你陽具自舔

好想請埋啲藍絲食爛屎丸